跪求割粉瘤皮膚科醫生推介

幫吓我啦
生咗兩粒喺面同頸中間，生咗成年，頂唔順喇！
最好唔好太貴，呢排好窮

同問、有無巴絲有蟹足腫？

粉瘤去賽馬會診所睇,之前家人耳生左粒去醫院排耳科割左

粉瘤就冇，我係有蟹足腫生係心口，上年做咗冷凍治療暫時都冇復發

我的蟹足腫有三舊都在背脊
我諗都有十年
係有變大
最大個舊大約3cm

可唔可以整走佢？

可以，生得大粒就唔好再燒錢打類固醇，治標不治本

冷凍治療Google下就知不解釋，同埋要每個月keep覆診跟進（我就打類固醇同做激光，個個唔同睇下醫生覺得有冇需要）如果唔係佢好大機會復發就浪費晒啲錢，我大約上年10月做咗每個月覆診到宜家都冇再生

睇一次醫生幾錢？
只要唔著泳衣唔俾人睇到背脊都無乜野

單講治療10000
類固醇大約1000-1200
激光同類固醇差唔多
診金幾多唔記得，我做咗以上就冇收
藥個啲就幾百囉
專科醫生都係呢啲價

對我黎講唔平但我就冇後悔俾呢筆錢，因為蟹足腫又痕又痛又核突由我1x歲到2x歲困擾咗我好多年，我寧願去少兩次日本都要儲到筆錢做，所以睇吓你點睇，加油

咁我又無乜痕同痛
對生活無乜影響
箍牙已經用左幾萬
暫時唔想理
再惡化先搞

但我粒粉瘤好礙眼呀
想割咗佢一了百了
粉瘤唔會自己退
所以早割早享受

去政府診所睇左先
可以去醫院搞點都比出面平

上網爬咗陣文，政府非緊急要等兩年，唔想再咁樣衰頂多兩年呀

生左o係邊？
拿拿聲搵醫生千幾蚊整左去

我媽當時排左個零兩個月

右邊頸同面中間，頭先打去診所問，最平嗰間都要二千七一粒，整兩粒連埋診金成六千

乖乖地打去街症拎醫生紙去醫院排下

多謝你呀！
今日去完普通科再去咗皮膚科排期
普通科嗰邊就睇到原來有成三粒粉瘤
皮膚科要排到2022年
我打算排住先
到錢銀鬆動啲再決定去唔去私家割
上個月先失業，而家窮到燶

早割早享受

有無諗過去台灣做
包你機票酒店 加埋都無咁貴

有呀，但係呢個時勢點飛

3月嗰陣排街症，約咗7月東院割
但等唔切私家割咗$5000未包化驗

點解你咁快嘅，我要排兩年呀，5000蚊都幾貴，可能位置同大細有影響